唔該大家用法律程序去制裁恐怖分子

我相信各位目擊 10.1 恐怖分子用實彈企圖謀殺年輕義士，令到大家食唔安訓唔著，有一定既精神傷害。

問過律師朋友，如果大家就住呢個事件（或者之前既任何事件，例如 8.31）向恐怖分子領袖提告並索償精神賠償，係好大機會成功。

唔係親身在場，透過 live 或其他方法（例如睇片）睇到成件事既經過都適用。

有無義務律師可以幫幫手

P 牌推唔到，麻煩幫手推一推。